機場情況如何？

完全無咩消息